{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62310&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척마카펜션"
    },
    "text": "当宿は客室がすべてメゾネットタイプになっております。 宿は海水浴場のすぐ前に位置し、海を楽しむことができる場所です。 周辺には元坪海水浴場と三陟海洋レールバイクが位置しており、長湖漁村体験村には車でアクセスできます。 オンライン決済の際は人数費用で決済され、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。 入室は5時から可能で、退室は11時以降に可能です。 全室禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 客室にはスパがありますが、入浴剤は提供しておりませんので使用してはいけません。 ペンション内にはカフェがあり、利用時間は0時から22時までです。 駐車場は無料ですが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、グリル1個当たり20,000ウォンです。 薪は追加費用として10,000ウォンです。 E棟の共同バーベキュー場では室内バーベキューが利用でき、利用料金は10,000ウォンです。 入室は最大人数を超えてはならず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットの出入りができません。 利用中は施設紛失や毀損の責任は利用者にあり、火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には元坪海水浴場や三陟海洋レールバイクがあります。また、長湖漁村体験村にも車でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済の際、人数費用で決済されますが、追加人数はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は11時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはスパがありますが、入浴剤は提供されますか？",
            "answer": "入浴剤は提供されておりませんので、スパの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？送迎はありますか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、送迎は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金や条件はありますか？",
            "answer": "バーベキューグリル1個当たりの利用料金は20,000ウォンです。また、薪の利用は追加料金として10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "共同バーベキュー場の利用料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "利用中の注意事項はありますか？",
            "answer": "利用中は施設の紛失や毀損の責任は利用者にあります。また、火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 440
    }
}